波蘭三軍總司令Jaroslaw Mika確診武漢肺炎

Top Polish general has coronavirus after German conference

WARSAW: One of Poland's top armed forces generals Jaroslaw Mika has tested positive for coronavirus after returning from a military conference in Germany, Poland's Defence Ministry said on Tuesday.

Mika took part in a conference on strategic communication involving the "Defender-Europe 20" U.S. army deployment exercises on March 6 in Wiesbaden, a spokesman for the Polish armed forces said.

On Monday the U.S. Army said the commander of U.S. Army Europe, Lieutenant General Christopher Cavoli, along with several staff members, may have been exposed to the coronavirus during a conference.

According to the U.S. Army Europe press office in Wiesbaden, Cavoli was also at a "Defender-Europe 20" conference in Wiesbaden on March 6.

U.S. Army Europe declined to confirm the two officers were at the same conference.

Source:

Push

white

係德國感染?

報導話係

歐洲傳入。

德國
波蘭

波蘭都出事
仲要係軍隊大佬

gg

兩個地方又確實好近......

白人抵抗力好唔使戴口罩

殺政要不用刀武漢肺炎勁大了 我的國厲害了

戴埋頂帽好撚型
好有二戰feel

現今好似少左人賽呢款帽都咁型棍

歷史總是

Jaroslaw Mika近照

波蘭又被入侵...

型過蒙哥馬利

原本以爲呢幾年可以好少少
去到最後又係軍隊出事先

我講緊歷史
歷史總係好相似

係wor
又係比德國搞

中國又贏

打支那

戴貝雷帽計, 係型過蒙哥馬利
但二戰時期, 最型係德軍
蒙哥馬利係二戰時期算柒

好誇張

好快德國就會入侵波蘭

啲white ass仲係唔肯戴口罩

收復返東普魯士

波蘭凖備同中國開戰

波蘭比附近國家都入侵過一次

早幾年先成個政府首腦陷機鏟

兜口兜臉講D人都係唔撚信

德軍真係好型
隆美爾

波蘭反共

病毒先係真正既ww3

完全唔用口罩 咪好似胡漢咁

左有德國
右有俄佬

仲比法國入侵過

睇黎係要D 政府 / 軍方高層都中招
佢地先會明白武漢肺炎個嚴重性

翼騎兵冇啦

又伊朗副總統+24個議員
英國又衛生部長
而家又波蘭三軍總司令
屌你老母WWIII係咪已經打響頭炮了

發覺你條撚樣個個po 都話人white trash

"假戰"重演

屌完人屌得咁大聲自己戴咪好柒

我邊有呀， white people only

又話呢隻肺炎專打亞洲人

十年前一場空難差唔多滅咗大半個波蘭政府
今次唔知又幾多個呢

三次瓜分波蘭

反共大國要快啲好返呀

波蘭:唔準笑想當年我打過入Moscow嫁

反共大國波蘭

奧地利都試過瓜分波蘭

WW3

德國軍服好撚好j

Polandball

波蘭

巴打係咪指呢單
真係十年

呢張唔明

現代黃禍

波蘭欠中國一個道歉

中左咪一樣唔敢話大陸

波蘭好支持香港

衛生部長condom嚟啫,波蘭呢單so shocked

二戰序幕

Fuck you啦
波蘭同香港經歷過一樣嘅黑暗時期

歐洲爆到七彩

佛系打疫

算唔算暫時最高職位官員奶野

對上一次全球大爆發疫症係幾時？

好似第一次咁勁

有小小ww3味出緊黎

白人唔戴口罩 信政府唔驚

波蘭比強權入侵左幾百年都無事
我已經覺得好勁

殺不用刀

呢個真係唔知
以前仲以爲奧地利好廢

奧匈帝國曾經好威

記得幾個月前好多波蘭人支持香港
大家都係反共

一定係啦
波蘭軍隊最top個位
應該同伊朗副總統差唔多

我估係1918 西班牙流感

唉

呢個咩騎兵兵種？

之前七月尾係波蘭華沙街邊啲人知道我係香港嚟都同我地講加油

有帽無帽差好遠
中間成個巴士司機咁

真心好型

波蘭曾經係強國即使後來衰弱俾人瓜分都可以企得返起身

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

着普通衫甚至似廢老添

幫你推左

我地個三登總司令仲未有事

Hugo boss係德軍裁縫黎架

個造型咁9唔搭8

波蘭翼騎兵

aoc hussar

已經講咗好多次
有人有心帶風向轉移視線
同埋有心將香港嘅we connect 瓦解
上面留言恥笑鬼佬嘅，如果唔係5毛
問問自己嘅恥笑有幾低質

武漢肺炎真係生化戰咁撚樣
希望世界上既好人都平安
共黨五毛藍絲死清光

AOC 係匈牙利輕騎兵 唔同架

但係個款都係似係韃靼個邊傳入黎

天佑波妹

Bye 默克爾

幾時到香港同中國啲高官

波蘭同波羅的海三國要封歐盟邊界

最廢who
搞到 沙士+愛滋 變成流感級數全球大流行

全世界人肺功能直接減min 30%, 全球平均壽命減幾十年
經濟文化損失無限

奶共奶到變星球級災難 支那人同who 條黑鬼俾天收

天 滅 中 共

已經俾人燈到(武漢肺炎專殺廢老而唔搞後生)支那武漢肺炎變種殺埋後生

你真係唔撚識架喎

It's just a flu.

名都型過人

八國聯軍合影

一定要
烏克蘭波蘭呢啲東歐地方真係最後既淨土

愛沙尼亞新增3宗支那武漢肺炎，其中一名塔林居民被感染武漢肺炎
愛沙尼亞確診武漢肺炎數目增至Total 16宗

Well trained military officer did not get troubled in war, but got sick from COVID-2019. It's bizarre!

唔係崇台，但都要被迫承認，台灣人、香港人同南韓人比波羅的海三國、波蘭同日本(明日本係正支蟈隔離日本海)更直接了解支共蟈同支那狗既邪惡

波羅的海三國同波蘭知道支共仆街，但就冇香港人(想講澳門，但而家澳門冇乜真澳門人反支)、台灣人、南韓人(明明日本人都應該係)睇支共睇得咁刻骨銘心

殺人唔洗用劍架 用武漢肺炎就得

唔係崇台，但都要被迫承認，台灣人、香港人同南韓人比烏克蘭、波羅的海三國、波蘭同日本(明日本係正支蟈隔離日本海)更直接了解支共蟈同支那狗既邪惡

烏克蘭(烏克蘭唔入歐盟反而更好)、波羅的海三國、波蘭同日本都知支共同支那人d仆街野，但就冇香港人(想講澳門，但而家澳門冇乜真澳門人反支)、台灣人、南韓人(明明日本人都應該係)睇支共睇得咁撤底刻骨銘心

波美拉尼亞、西里西亞

ChiNazi 不廢一兵一卒去打贏人地國家